我屌曬你地班話攬炒嘅人 攬都攬唔中仲話攬炒

其實呢3個月林奠同popo嘅所作所為已經話俾我地聽條最大主線係邊條

我地最大嘅主線唔係懟popo, 唔係攬住班高官炒, 攬佢地一齊死冇用, 用良心同輿論逼走1個popo CCP可以派10個武警混入去,用人權法嚇窒左一個高官CCP可以推10個出台, 所以呢2條主線雖然要做,但絕對唔可以當係最大主線

我地最大嘅主線絕對而且只有係支爆, 我地攬都係攬支共一齊炒

睇到呢度你地可能會諗,點攬佢地一齊爆

呢個時候就要靠文宣組同推特組

記住,而家係支共係歷史上第二弱嘅時候,呢個係我地嘅機會

我地要做嘅,就係斷絕CCP想係國際做嘅任何事,從而令佢地經濟爆炸

佢地想繼續推一帶一路,我地就幫佢地宣傳一帶一路奶共國嘅下場

佢地想建立國際形象,我地就幫佢地宣傳8964同新疆集中營

佢地想話俾世界知佢地唔驚貿易戰,我地就幫佢地宣傳一下佢地各城市嘅財政狀況

佢地2020想推Korea fish, 我地就用香港嘅現況幫佢地提升台灣嘅反共情緒

只要佢地要做野撈油水,我地就用鋪天蓋地嘅文宣助攻

而且唔止幫佢地宣揚chinazi嘅美名,仲要話俾國際知why CCP is chinazi, 黑材料太多, 遠至長春大圍城, 8964, 近至烏坎村, 武漢鎮壓, 各種被消失被自殺, 都可以推俾國際知道

做到真正嘅If we burn, you burn with us
而唔係依家自焚緊,對家咩事都冇

光復香港,時代革命

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

p仔自推,求幫推 1/10

幫手推推 p仔推唔到 2/10

3/10

4/10

打沉支共

5/10

6/10

呵欠，做到先講la,.飛機仔

7/10

有用POST想幫你推

所以重點係鋪天蓋地嘅文宣 8/10

重點係要國際知道支共惡行 越多越好 9/10

Burn
但狗都要清算先
殺狗警高官

令佢地形象插水 10/10

但其實一直都有好多人係網上唱中共
我地人數唔係優勢(世界層面，仲要唱咁多樣野)

咁又嘥左個account

至少文宣組向世界宣傳到popo惡行

而家我地要做嘅重點係轉為針對支共係國際上嘗試做嘅所有野

黑材料太多其實好易針對

俾幾日時間我刮料出來
If we burn, you burn with us

睇到覺得有用就幫推
P仔推唔到

懶人包係利用文宣同事實同支共想做嘅野唱反調,達到打擊其他可能嘅合作伙伴嘅信心,從而降低佢地係啲傻仔奶共國撈油水嘅可能性